睇見李家超個樣就嬲

死老母咁樣，講野無神無氣，黎黎去去都係果幾句，夠膽講速龍小隊件衫無位印編號果下真係🙄，我吊你老母咩，讀稿都睇下有冇道理先讀啦，你老母